Samsung Note 8 相片被 DxO Mark 評為 100 「滿分」

被全球認可的 DxO Mark 剛剛發佈了 Samsung Galaxy Note 8 的攝力評分，成功與早前備受好評的 Apple iPhone 8 Plus 打和，讓一眾 Android 用家不用為相機質素而轉會，早算好消息。而且，由於 Galaxy Note 8 的雙相機均備有光學防震，比 Apple iPhone 8 Plus 有更理想的變焦能力，亦被 DxO Mark 評為最出色的「變焦智能手機」。

全文：

在 DxO Mark 的新制度下，擁有雙鏡配置的 Galaxy Note 8 亦理所當然地名列前茅，與備受 DxO Mark 好評的 Apple iPhone 8 Plus 平分秋色，同樣得到 94 總分，可見手機的拍攝質素極為出色。但若看細分，就可以發現兩機的拍攝表現其實有分野。由於 Note 8 的雙 Dual Pixel 光學防震相機，使其在攝影一欄中成功取得 100 分，相對 iPhone 8 Plus 則只有 96 分；但在若考慮影片質素，Note 8 則只取得 84 分，而 iPhone 8 Plus 則有 89 分。

↑ Samsung Galaxy Note 8 的攝影能力居然取得 100 分，不知道是否可算是滿分呢？

↑ iPhone 8 Plus 的影片攝錄表現則較優勝；另外，iPhone 8 Plus 相片的散景亦更理想。

單看分數其實沒有太大意義。大家可以看看 DxO Mark 就 Note 8 的測試樣張，看看大家的想法是否和 DxO Mark 一樣呢？

Source：

有俾錢你想要幾多分都得

真？

我只係見到成堆不願面對既人話dxo收左錢

整體黎講，我都覺得note 影相係 iphone 8 之上， 但我覺得佢個評分準備好似唔多合理

不嬲班idong一見到有人讚三星就會話係打手係收錢 成班on9到震 見到都覺得嘔心

點解android 入面google pure android 就個個心悅誠服，而三叔啲野就咁多批評架呢？，哦 又係idog搞事

羊群

三叔養果班羊？

Mobile01 班玻璃心台仔, 三叔高分就比錢買分
Pixel 高分又走出黎話htc研發

明明係雙定焦鏡頭.....
變咩蕉o者....

今代Samsung d色變返正常d, 靚過iphone 唔奇